蘆葦蔥龜縮咗好撚耐

發生咁撚多野
好應該出黎交代下 話曬都香港警政府大總統

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

佢縮到11月退休就發發啦
而加理撚得你死咩

個名好靚

植物

好撚想笑
屌你

巴打辛苦曬

佢都準備退休
同埋好多警犬唔服佢

香港大總統唔使出聲,你見佔中時雜種有出聲咩

人地脅天子令諸侯，un un腳做緊土皇帝

啲人話中聯辦話事
佢都on9
而家邊個掌握兵力
明眼人都知係蘆葦蔥大總統
中聯辦啲解放軍擺設黎既

中聯辦得閒吠兩聲,wfc

香港第三勢力早已
等待謀反機會正式成立警政府
而家任何反警隊言論都不被容許

二哥上位實際負責人聰仔退休前休假

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.有機染髮中心
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place
32. Hipp喜寶+美贊臣

33. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

34. 幸福傷風素

35.必理痛
36.牛欄牌
37.怡保康
38.百佳
39. 萬寧

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

究竟蘆葦蔥係唔係架空咗

架空左啦

同商界個邊傾緊做邊個集團做非執董